10月20尖沙咀見！

案係要查 但唔該唔好忘記文宣都要做 都要keep住抗爭既火
十月二十 尖沙咀見

喂掛住查案唔推行動疑post
沉冤得雪都對唔住死者啦係咪呀
multi tasking邊查案邊推po邊對外文宣好無

頂你地個肺
身體力行啦